帽事?定唔尊重

我從來冇做過GYM 我同條女好多年 近排條女係GYM到比電話個中年男人，久吾久line chat, 條女日日send 食物相比中年男人話係討論食物/增肌，中年男人主動講Goodnight，條女又應反Goodnight / Good morning 話係禮貌，平時都有line chat。我已經開曬聲，條女只話係普通朋友我大驚小怪，對我D不满hea過就算，大家點睇

喺連登問一定帽事㗎喎

禁你話呢

個滿字咩事

女人增肌
你係咪想開gay post

練下收陰肌

點睇？ 如果條佬條件比你好應該玩撚完 但係應該帽事嘅
另外你開到聲話介意佢都唔俾反應 有啲奇怪 可能係尋求validation？不過樓主開聲就代表你insecure 你自己諗

約條契家老出黎見一見

其實佢反應係一般社交，但係一般社交會日日send 相同goodnight?

打7佢?

你先GAY

你聊返條仔搞基，等你女朋友知道俾人背叛係咩感覺😡(如果佢愛你)

唔太明白你個尋求validation 意思

我就係諗緊宜家算唔算背叛

我係絲，只可以講，best fd都唔會good nite / good morning ，更何況係啱啱識嘅普通朋友

平時條女都唔會同我講Goodnight，但係比我話完之後就日日講，心入面都Gur 少少

Flirt緊遲下有機會戴帽
處理得唔好就加速戴帽

不满

支那仔實俾人帽啦

係咪條佬主動send先？

有咩高見

吾你老母

系gym房個更衣室un un un

字都未撚識打
我係女都比帽你戴啦柒頭

鬼佬禮貌黎

我個ex日日同個男仔傾，我話會唔會密左d?
佢：唔會，普通朋友黎

有日比我知道個男仔約佢去佢屋企撚狗
佢：冇答應佢囉，帽事囉你諗多左

後來..帽事了

屌你D女係咪養唔熟

我果件上去砌模型
最後俾人砌埋

你跟住有咩行動

你地重有冇聯絡

收陰肌唔係肌?

你點發現的

條仔條件好過你？ 人都係會比較邊個適合啲既

禁又未必 定係我過份解讀Goodnight / Good morning

同老公老婆都未必會講啦

sor 1999
我意思係條女搵條佬傾偈尋求自我優越感
validate 自己

睇你傾向相信邊一邊 因為無論邊一邊都有得解釋

但我自己每日講gn gm得既 多數都係flirt緊女既時候先會講得出依啲說話

女黎講 哩樣係咪好難避免

冇啦 人地做開gym 大大隻
到時一定大大力卜你條女

男女朋友都未必日日講啦，實有嘢啦
頂帽就嚟笠到落你心口啦

大隻又點

帽事既
幫你條女拉下大脾根

可能嫌你唔識打字